訓機場講到好耐 開始做未？

大家都開始有共識
長訓機場 有noise 有冷氣又係交通樞紐
仲有乜好商討？開波啦
If we burn, you burn with us